[考古+世界大戰]有冇人記得早年嘅西班牙打毗

剛才上youtube見到有條片講呢幾年皇巴大戰嘅top30犯規片段，睇完之後真係好懷念

記得嗰時同啲同學分黨分派咁
日日返去屌鳩個啲巴狗同學 （當時我撐皇馬）

睇條片最有印象就係馬細路較剪腳夾鳩法比同尼馬想咬鳩干查奧點知俾比比捉到，成個on9仔咁

咁都考古

標題開得唔好
不過又唔使咁在意係咪考古嘅

嗰幾年疤犯眾憎，每次大賽一仆街就俾人抽水抽到乾塘，有幾次抽到死Server

樓豬好撚威 返學分派隻揪

好記得嗰時皇變咗正義之師
依家睇返其實兩隊都唔係好有波品

細個唔識嘢啫

嗰陣疤09年北京電視機，10年對國米出影帝加灑水，11年黑走雲佩斯加瘋狂插水
轉會就不停出口術，笠法比波衫
疤迷串過馬撚，搶口到仆街，人地唔認同佢地就話人唔識波，當然仲有最經典嘅係一系列點先算贏疤塞

北京電視機真係

豬頭.jpg